USB port 成日lost control

8個port有4個都反應不良，過過下資料就detect唔到，插mouse keyboard 又冇乜問題

但塊老母版先換左兩年，點樣知道係software定hardware問題，定係我個腦有問題

應該唔夠電LOR 個PORT 位

唔夠電係咪因爲塊版太癈？我其中一個usb3.0 port插左分頭
我隻牛500w,又冇打機應該唔關牛事
仲有就係hi到usb線一下，佢又會話detect唔到
Sorry我係電腦白痴

hub出事/火牛5v電壓唔穩定/底板出事

掹咗個hub睇下其他port有冇事先，冇事就入bios睇下火牛電壓，最後唔得就換機啦